港大有咩好食

第一日返學已經有深深既無力感
係搵唔到野食呀呀呀
跪求各位巴絲比間鋪頭名我
要求 等唔耐 有6-8人枱 寬敞 野食正常

食女

不了

帶飯喎

平時上開CPD三樓廁所食。。。

夠寬敞

有得叮？

水街

Hall 雞

店名plz

Hku no hall

樓主太天真

真心 覺得間齋鋪係最好食

「要求 等唔耐 有6-8人枱 寬敞 野食正常」

呢個唔係一般價位做得到嘅嘢

好貴？我好窮
Canteen幾點會無咩人

Name？
搵日去試下

唔住hall可唔可以叫

我成日都上廁所食 因為唔想比人亂4到我自己一個。最後到畢業我都係咁

*見

港大女閪

好笑

啱啱goggle左
有咩扒推薦
可唔可以講埋大概幾錢

Shit
好L貴